沙田柚唔係掉低手足啊？

聽日 09:30 沙田6樓7庭
19歲義士714、812被捕
還押182日（半年）
手足父母離異，上上次上庭手足望咗旁聽席兩次，得2個人聲援

幫手推，雖然都知半夜難推

推

手足不是condom

一方有難 八方支援

今日情人節聲援咗荔枝角收押所 唔好忘記沙田有位義士要人聲援

推 幫手足推

沙田柚出嚟！

上次已經得兩個人旁聽 唔係唔去呀？

唔好要手足孤單一個

請沙田柚唔好掉低手足一個

又話和理非首都？依家旁聽支持咋 夠晒和理非啦

沙田柚喺邊？

唔掉低 聽日見

聽朝見

沙田6樓7庭見

還押半年 聽落可能唔係好多 但對於一個19歲嘅青少年嚟講 已經好多

請唔好放棄或者忘記任何一位手足

光復香港 時代革命

push

五大訴求 缺一不可

香港獨立 唯一出路

毋忘831

721

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

831太子站

推！

毋忘陳彥霖 周梓樂

Pish

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

願榮光歸香港

黑警死全家 死完爸爸死媽媽 死完男家死女家

全民抗疫 洗手洗手洗手

戴口罩戴口罩戴口罩

全民抗武漢肺炎

抗疫同時勿忘手足

解散警隊 刻不容緩

最後一推 明天見

幫你推

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

pushhhhhh

手足唔係condom

姓賴既手足
我記得 沙田友請出動

沙田手足

Push

真心聽日見

push!!

推啊 義士不是condom!!!

oush

pushhhh

Tui